文革再現 風雲再起

歷史會否重演？

有冇真係唔夠膽而想報仇既巴打
留tg俾我，我地一齊集資搵南亞兄弟幫手